<resources>
    <string name="app_name">InnovationIT</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


    <string name="Ceo_message1">আসসালামু আলাইকুম,</string>
    <string name="ceo_msg_4">ইনোভেশন আইটি ২০১৪ সালে প্রতিষ্ঠিত হয়েছিল এবং আমাদের ব্যবসায় জন্য এটি খুবই ইতিবাচক । খ্যাতিমান প্রতিষ্ঠান হিসেবে অনেকগুলি দিককে প্রভাবিত করে - যেমন গ্রাহকরা যেভাবে আমাদের পণ্য এবং সার্ভিস সম্পর্কে শতভাগ নিশ্চিত হন; এবং আমাদের স্টাফরা ইনোভেশন আইটিটিতে সন্তোষজনক কাজের জায়গা খুঁজে পায়। অতএব, আমাদের সকলের পক্ষে সততা ও নৈতিক আচরণের একটি শক্তিশালী সংস্কৃতি আমাদের মাঝে বিরাজমান। আমাদের কাছে সর্বশেষ তথ্য দক্ষতা / অভিজ্ঞতা এবং দুর্দান্ত মানব সম্পদ রয়েছে। আমরা আমাদের শক্তিশালী চেতনার সাথে ব্যবসায়ের প্রচার করি যা গ্রাহকদের অনুরোধ সর্বদা পূরণ করতে পারে। আমাদের সংস্থা গ্রাহকরা তাদের যে চমত্কার স্বপ্নটি উপলব্ধি করতে পারে তা তৈরি করে। ফলস্বরূপ, আমরা একটি সমৃদ্ধ সমাজ রেন্ডার করতে অবদান রাখি। এগুলি আমাদের প্রেরণা। আমাদের পেশাদার দক্ষতা উন্নতি এবং প্রতিদিন আধুনিক প্রযুক্তি শেখার সময়, আমরা প্রস্তাব-শৈলী সিস্টেম ইঞ্জিনিয়ারদের গ্রুপ হিসাবে চ্যালেঞ্জ করে চলি। তদুপরি আমরা গ্রাহকগণ এবং সমাজগুলিকে আমাদের "হাইলাইটেড দক্ষতা" হিসাবে উচ্চমানের এবং মান-সংযোজন পরিষেবা সরবরাহ করি এবং বিশ্বব্যাপী অবদানের লক্ষ্য করি। আমরা অন্যকে অনুপ্রাণিত করার জন্য সর্বোত্তম অভিনয় প্রদান অব্যাহত রাখব। আমরা আপনার সমর্থন এবং পৃষ্ঠপোষকতা করতে চাই, এবং আপনার সাথে ব্যবসা করার জন্য অপেক্ষা করছি</string>

    <string name="title_pager">আমাদের পণ্য</string>


    <string name="school_soft">পুস্তক হল অনলাইন ভিত্তিক স্কুল ম্যানেজমেন্ট অ্যাপ্লিকেশন। এটি আপনার স্কুল পরিচালনা করতে স্বয়ংক্রিয় ভুমিকা পালন করবে</string>
    <string name="union_soft">এই সফটওয়্যার আপনার ইউনিয়ন পরিষদকে স্বয়ংক্রিয় ভাবে পরিচালনা করার জন্য অনলাইন ভিত্তিক অ্যাপ্লিকেশান।</string>
    <string name="online_exam">অনলাইন পরীক্ষা একটি অনলাইন ভিত্তিক অ্যাপ্লিকেশন। এটি স্বয়ংক্রিয়ভাবে কুইজ সিস্টেম পরিচালনা করে।</string>
    <string name="your_deputy">আপনার জেলা প্রশাসক একটি অনলাইন ভিত্তিক মোবাইল অ্যাপ্লিকেশন। এটি আপনার জেলাকে পরিচালনা করতে স্বয়ংক্রিয় ভুমিকা পালন করবে।</string>
    <string name="hisab365">হিসাব৩৬৫ একটি অনলাইন ভিত্তিক অ্যাপ্লিকেশন। এটি আপনার ব্যবসাকে সহজ করতে স্বয়ংক্রিয় ভুমিকা পালন করবে।</string>
    <string name="amarbrick_details">আমার ব্রিক একটি অনলাইন ভিত্তিক অ্যাপ্লিকেশন। এটি আপনার ব্রিক ক্ষেত্রটিকে সহজ করবে।</string>
    <string name="pouro_soft">ডিজিটাল পৌরসভা একটি অনলাইন ভিত্তিক অ্যাপ্লিকেশন। এটি আপনার পৌরসভাকে সহজী করন করতে স্বয়ংক্রিয় ভুমিকা পালন করবে।</string>
    <string name="gobazar_details">গো-বাজার একটি অনলাইন ভিত্তিক অ্যাপ্লিকেশন। এটি আপনার অনলাইন ব্যবসাটিকে সহজ করতে স্বয়ংক্রিয় ভুমিকা পালন করবে।</string>
    <string name="posurhat_details">অনলাইন পশুর হাট একটি অনলাইন ভিত্তিক ওয়েব এন্ড মোবাইল অ্যাপ্লিকেশন। এটি অনলাইন থেকে পশু ক্রয় বিক্রয়ে স্বয়ংক্রিয় ভুমিকা পালন করবে।</string>
    <string name="vehicle_details">ভেহিকেল ম্যানেজমেন্ট একটি অনলাইন ভিত্তিক অ্যাপ্লিকেশন। এটি আপনার ভেহিকেল ম্যানেজমেন্টকে সহজ করতে স্বয়ংক্রিয় ভুমিকা পালন করবে।</string>
    <string name="feni_pouro_soft">ফেনী পৌরসভার মানুষ এই অ্যাপের মাধ্যমে মেয়রের সাথে সরাসরি যোগাযোগ করতে পারবে ও পৌরবাসী তাদের সকল সুবিধা অসুবিধার কথা সরাসরি মেয়রকে জানাতে পারবেন।</string>
    <string name="sirajgonj_pouro_soft">সিরাজগঞ্জ পৌরসভার মানুষ এই অ্যাপের মাধ্যমে মেয়রের সাথে সরাসরি যোগাযোগ করতে পারবে ও আপনার সকল সুবিধা অসুবিধার কথা সরাসরি মেয়রকে জানাতে পারবেন।</string>
    <string name="about_company">ইনোভেশন আইটি ২০১৪ সালে উদ্ভাবনে নতুনত্ব,হাতের মুঠোয় সব তথ্য এই লক্ষ্যে প্রতিষ্ঠিত হয়েছিল। আমরা বাংলাদেশ সরকারের বিভিন্ন সেক্টরে (জেলাপ্রশাসন, উপজেলা প্রশাসন, ইউনিয়ন পরিষদ, পৌরসভা, উপজেলা অটোমেশন, ভিপি কেস ম্যানেজমেন্ট, ল্যান্ড রিপোর্টিং ম্যানেজমেন্ট সফটওয়্যার, স্কুল ম্যানেজমেন্ট সফটওয়্যার) এবং বেসরকারী খাতের ইনভেন্টরি ম্যানেজমেন্ট সফটওয়্যার, সিআরএম সফ্টওয়্যার, এইচআর ম্যানেজমেন্ট সফটওয়্যার, বিভিন্ন মোবাইল অ্যাপ\'স। ইতি মধ্যে প্রায় ১০০০ ইউনিয়ন, ৭০০+ স্কুল, ১০ টি পৌরসভা, ৫ টি মোবাইল অ্যাপ\'স, ১ টি সিটি কর্পোরেশন ম্যানেজমেন্ট সফটওয়্যার পরিচালিত হচ্ছে।</string>

</resources>